地政總署 出現一分鐘「快閃」巡查

審計署今年四月批評地政「寮仔部」，在巡查點逗留時間太短，出現一分鐘「快閃」巡查。事隔半年，情況是否有改善呢？「新聞刺針」連日追蹤，帶你看看「寮仔部」平日如何巡查寮屋及他們的打咭文化。

垃圾審計署 成日搞9人地部門

寮屋一眼睇晒啦

要人地住埋入去咩？

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

地政班友肯做野先係新聞，地政會唔會係最懶嘅政府部門？

全部做政府既都係咁架

仲冗過我

公務員不嬲都係hea底啦，
唔係要認真呀
拖垮垃圾政苦，
香江才可獨起來

有線新聞

好難同公墓員鬥

屌你老味條撚樣好意思話「幾個月時間啫」
駛唔撚駛俾幾年時間你

請唔請人
知唔知佢地人工幾多

審計署 Google下
審計署狠批政府App 逾年無改善...
審計署：慈善機構無王管董事支薪$1300萬...
審計署曾斥生促局濫發花紅...
審計署揭區議員審撥款「自己批自己」 蘋果：官塘民聯申撥款，柯創盛等...

最後一個良心部門?

有線新聞真係高汁 出到航拍跟鳩班仆街

入人地 地方，唔快閃點得呀

Lands dept近年請人係優先考慮有紀律部隊嘅candidates去做外勤工作 可想而知工種幾咁麻煩

究竟係邊條友諗到成立審計署咁醒

去拆人屋。一定抵抗

貼order

呢d無人討論

一唔係就d五毛衝出黎7

紀律部隊轉職唔怪得懶到咁

地政好撚惡, 惡撚過啲原居民

一定唔會係特衰政府

審計處公事公辦